我地應該將五大訴求捆綁埋一齊

五大訴求 缺一不可